有冇絲打追返ex做男朋友？

想要成功例子支持我

黎我屋企，我慢慢同你研究。

一浸雞味

冇呀收撚皮啦

有
當自己係雞咁就ok
就算唔一齊返
我保證佢得閑都會搵你

真係有用？

呢度D人講野你唔好當真啦

又係你

我個Ex追番我 ， 但宜家做左SP

讀U o既時侯同個拍左3年o既EX分手
之後個幾月, 佢搵我對我好好
我心底裡面都覺得仲好鍾意佢
然後復合, 再行多3年到U grad

你第一次係被飛定飛人果個

點解做唔返情侶

不如你認真答人問題先
唔好一黎就申手黨

有
但淨係可以做sp
得閒食下飯咁

Keep左幾耐

差唔多半年

你想自己享受 定佢享受？

護哥ho ball